有冇人發覺靚既人都唔太介意另一半個樣貌係點

相反樣衰既人由朝到晚係到話呢個樣點 個個樣點
只要有少少瑕疵就狗也不屌咁樣

利申樣衰

所以rosa ma都唔介意同你合照

happyhappy

Rose
Btw

not agger

只要你有_

我發覺唔少人都好鐘意歸咎自己所有既失敗都係錢上面

靚仔一定要靚女架喎
靚女就唔介意 因為落左妝差唔多

好過唔認自己窮

冇人講過唔認bor

有錢既人都唔介意另一半窮
窮人先成日覺得人地貪佢錢

連登仔

覺

如果你係靚仔，就會多靚女埋身
多靚女埋身就自然覺得靚女唔值錢

連登仔講到全部港女都係柒又係雞

ching ho ball

好似係

所以馬螺絲肯同你影相

好啦wor
唔好再拖我女神bbg落水ok?